記住今日和平示威，唔好硬碰

唔好打無準備既仗

我無野講

唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)